{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "아시아공원"
    },
    "text": "アジア公園 (아시아공원)\n総面積は66,027㎡で、都市公園として1986年に第10回アジア大会選手村と箕面村アパート団地と一緒に造成されました。主な施設には、あずま屋と円形劇場、詩と絵画の広場などがあります。オキナメとナツメの木、各種花木で構成された造園は見事で、その中でも市と絵画の広場は野外舞台として活用され、音楽会や博覧会などの文化行事会場として使用されます。また、円形劇場は松坡区が主催する老人文化祭や子供絵描き大会など、様々な区民行事が開催される文化空間です。さらに、結婚式場としても無料で利用することができます。記念物としては1993年9月に建てられた浮里島があります。この浮里島は、かつてこの地域に居住していた原住民が建てたもので、彼らはマンション建設と公園の造成によりばらばらに暮らすことになってしまいましたが、かつて自分たちが住んでいた村を記念して、原住民65人が村の名前を刻んだ碑石を作りました。地下鉄2号線総合運動場駅から歩いて10分の距離だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "アジア公園はいつ造成されましたか？",
            "answer": "アジア公園は1986年に造成されました。"
        },
        {
            "question": "アジア公園の総面積はどれくらいですか？",
            "answer": "アジア公園の総面積は66,027㎡です。"
        },
        {
            "question": "アジア公園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アジア公園にはあずま屋、円形劇場、詩と絵画の広場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "アジア公園の造園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アジア公園の造園はオキナメとナツメの木、各種花木で構成されており、見事です。"
        },
        {
            "question": "アジア公園の市と絵画の広場はどのように活用されていますか？",
            "answer": "アジア公園の市と絵画の広場は野外舞台として活用され、音楽会や博覧会などの文化行事が開催されます。"
        },
        {
            "question": "アジア公園の円形劇場はどのように使用されていますか？",
            "answer": "アジア公園の円形劇場は老人文化祭や子供絵描き大会などの区民行事が開催される文化空間です。"
        },
        {
            "question": "アジア公園の記念物は何ですか？",
            "answer": "アジア公園の記念物としては浮里島があります。"
        },
        {
            "question": "浮里島は誰によって建てられましたか？",
            "answer": "浮里島はかつてこの地域に居住していた原住民によって建てられました。"
        },
        {
            "question": "浮里島の碑石は何を表していますか？",
            "answer": "浮里島の碑石は原住民がかつて住んでいた村を記念して作られたものです。"
        },
        {
            "question": "アジア公園へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "アジア公園へは地下鉄2号線総合運動場駅から徒歩で約10分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 388
    }
}